想重現耶穌神蹟！牧師秀「水上行走」 慘遭鱷魚分食果腹

辛巴威一名牧師姆特特瓦（Jonathan Mthethwa）在傳道時，為了讓信徒相信聖經中的故事及耶穌的神力，直接帶著信徒到河邊，想重現耶穌曾在聖經中「水上行走」的一幕，但姆特特瓦在「水中行走」約30公尺後突然溺水，接著不幸遭3隻鱷魚攻擊，最後成為鱷魚的腹中肉。

綜合外媒報導，姆特特瓦對信徒傳道時，向信徒表示要「用行動展現他的信仰」，因此帶著信徒前往俗稱「鱷魚河」的白河，模仿耶穌在水上行走的事蹟，希望能讓信眾對耶穌及自己更加虔誠，但其實他只能在水中行走，且約前進30公尺後，姆特特瓦進入到水太深的位置，竟不慎溺水。

信徒見狀本想伸出援手，想不到有3隻躲在水中的鱷魚展開攻擊，信徒發現後全都落跑，獨留溺水的姆特特瓦一人在水中掙扎，雖然信徒們大聲呼救，試圖嚇阻鱷魚攻擊並尋求幫助，但因為這3隻鱷魚實在太凶猛，最後姆特特瓦在慌亂中遭鱷魚分食，只有幾分鐘的時間就消失無蹤，只剩下拖鞋、內褲在水面上漂浮。

因為耶穌同天父都唔愛佢

好明顯佢通過唔到神嘅考驗

行五餅二魚神跡

鱷魚幫佢上天堂
神已經留定位

返咗上天主身邊

上帝早已預備

其實如果佢真係可以係水上行到
一定有人衝出嚟話係假既/係魔術/係掩眼法
話唔定耶穌係水上行都只不過係掩眼法

結論：耶穌係古中東最偉大既魔術師

佢嘅真誠打動上帝，即刻送佢上天家

佛祖割肉餵鷹

只剩下拖鞋、內褲在水面上漂浮

蒙主寵召

有無片

海底奇兵

鱷魚應該係上帝派黎既天使
帶佢見上帝

信徒發現後全都落跑，獨留溺水的姆特特瓦一人在水中掙扎，雖然信徒們大聲呼救，試圖嚇阻鱷魚攻擊並尋求幫

佢嘅考驗應該係叫人唔好受試探

水行俠

達爾文獎

一定係神知道呢條友心懷不軌
先搵野咬柒死佢既
上帝好波! 耶和華萬歲!

雖然信徒們大聲呼救，試圖嚇阻鱷魚攻擊並尋求幫助

神嘅安排嚟

可能行錯玻璃

人型豬閪
建議全部信耶教既都去試下

不可試探主你的神

咪on9 就係耶穌同天父 愛佢 專登派三隻鱷魚帶條友去見佢地

巴打讀緊中二？

叻操是叻純

三條鱷魚：
我地既責任係帶佢見上帝
上帝賞唔賞識佢就係後事
係佢既身後事

on9 fake news

Link?

Natural selection

諗起佛教婆羅門捨身餵虎，依位弟兄得到啦

信徒發現後全都落跑 笑

在浮動在浮動 剩餘隻膠拖震動

做多左啦

呢個真

上帝跣佢一獲

裘千丈表演鐵掌水上飄

笑死 想像到個畫面得返條底褲同拖鞋浮上嚟

企錯位/漏打樁

神蹟

不過係鱷魚果邊，無啦啦送d on仔比佢地食

殊樂畢比

蒙主寵召，福喜到極點。

有無片呀

咁攪法嚇親班信徒，咪倒緊自己米

鱷魚版約拿

依個故事教訓我地無論咩情況都好 一定要保持冷靜 將卓羅凝聚係雙腳上

牧師為信徒的得救, 犧牲了自己
祂三日之後復活了, 仲升了天, 坐在聖父的2點鐘方向
阿們

呢單野用基督徒角度嚟諗都係on9
水上行走係神蹟嚟 幾時輪到你個牧師表演
想僭越神？

回到主嘅懷抱

然信徒們大聲呼救，試圖嚇阻鱷魚攻擊並尋求幫助

救乜撚呀,三日後佢會復活架啦

感動左天父接佢返天國享福 恭喜恭喜

屌。。。。真理

耶穌化身拖鞋、內褲重現神蹟

因為幾隻鱷魚有祈禱，所以上帝賜食物比佢哋

自殺係落地獄
898

耶穌向鱷魚展現神蹟

耶撚果然係弱智

達哥

其實耶撚會claim 呢件事做魔鬼既誤導

佢地唔會話咩上帝既旨意，好就上帝，唔好就魔鬼

踩住D鱷魚扮緊水上行

左膠既下場

神的旨意 神比佢嘅挑戰

冇計la隻鱷岩岩祈禱話想食大餐

耶撚

唔係話假新聞咩

Fake news?

其實佢係想演示 割肉餵鷹 錯怪他了

點樣可以食剩條底褲同拖鞋？

唔會有人理

信念唔夠行出去替死咩

未㩒入嚟已經笑咗 On9耶撚代表

主能夠

個信念唔夠 佢實冇睇回魂夜

佢地淨係相信佢地想見到既野

底橫三個窿, 要俾鱷魚撕開至少三橛至浮到上嚟 都算死得幾慘

雖然信徒們大聲呼救
「主呀！全能既上帝呀！」

耶撚：佢意志未夠堅定
路人：咁你試下
耶撚：不了

Fake news

係神既安排黎！！！

有料

有位入耶撚唔係唔入啊

話聖經係fake news耶撚都一樣唔會理
曾志偉: 打和

條底褲仲完好無缺就好明顯係神蹟啦

屌你 復活都要有條屍㗎

上天堂唔駛著底褲同拖鞋，有面衫就夠

阻人上天堂，罪大惡極

個牧師做乜春啊
就算耶穌都唔會為左show off而行神蹟

行咗30公尺先跌落水
假撚到

天堂冇黑人㗎